export  const questionData = [
    {
        id: 1,
        question: 'По какому принципу привыкла жить Виктория Саенко?',
        answers: [
            "Не наебёшь – не проживешь!", "Дорого! Богато!", "Все ошибаются, ведь недаром на карандашах есть ластики", "Позитив и энергия!"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Позитив и энергия!"
    },
    {
        id: 2,
        question: 'По какому принципу привыкла жить Ольга Бузова?',
        answers: [
            "Жизнь одна! Кайфуйте!", "Наш девиз непобедим - возбудим и не дадим!", "Мужчина должен помочь женщине быть слабой, сильной она может быть и без него.", "Позитив и энергия!"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Жизнь одна! Кайфуйте!"
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Кто из тренеров MA-YUMMY DANCE STUDIO пишет левой рукой?',
        answers: [
            "Лера", "Настя", "Аня", "Алина"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Аня"
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Норма выпитых баночек сидора для Жени на вечеринке?',
        answers: [
            "4", "10", "3", "2"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "3"
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Кем Лера хотела стать в детстве?',
        answers: [
            "Врачом", "Учителем младших классов", "Стюардессой", "Космонавтом"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Учителем младших классов"
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Как зовут парня, что нравится Ксюше Л.?',
        answers: [
            "Кирилл", "Слава", "Даня", "Сережа"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Даня"
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Сколько всего тренеров было за историю MA-YUMMY DANCE STUDIO?',
        answers: [
            "14", "16", "20", "17"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "20"
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Победитель 7 сезона танцев на ТНТ?',
        answers: [
            "Алексей Летучий", "Виталий Уливанов", "Кирилл Цыганов", "Алексей Мечетный"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Алексей Мечетный"
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Сколько лет Настя танцевала свой K-pop?',
        answers: [
            "2 года", "1 месяц", "Пол года", "1 год"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Пол года"
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Хорео-видео в твоем аккаунте с максимальным количеством просмотров?',
        answers: [
            "Итс бритней бич 15,7", "Айм филинг секси 14,9", "Оставь меня одну 26,5", "С курса Юрасовой 39,2"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "С курса Юрасовой 39,2"
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Сколько было бы лет на сегодняшний день команде DO MY SWAG?',
        answers: [
            "8 лет", "10 лет", "9 лет", "11 лет"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "10 лет"
    },
    {
        id: 12,
        question: 'В каком году был построен Зимний дворец в Петергофе?',
        answers: [
            "1714", "1803", "1752", "1689"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "1714"
    },
    {
        id: 13,
        question: 'Как зовут собаку Алины?',
        answers: [
            "Эльза", "Руна", "Альма", "Рима"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Руна"
    },

    {
        id: 14,
        question: 'Сколько у Артема сантиметров?',
        answers: [
            "17 см", "20 см", "19 см", "22 см"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "19 см"
    },
    {
        id: 15,
        question: 'Что для тебя Twix?',
        answers: [
            "Линейка", "Шоколадный батончик", "Ну так, чай попить", "Не для меня"
        ],
        flag: false,
        trueanswer: "Линейка"
    },
]